Pocket wifi求救

我想問下巿面上買到嘅wifi蛋有冇得好似屋企router咁裝隻訊號增強器的？